「整合」 左膠大愛L 入 依兩個月內有八單以上藍屍用車撞人

用經濟角度分析
就是因為班仆街撞完人冇代價先會越來越多車死人
要禁止佢地行為就要提高佢地代價

不過香港仲係法治社會 應該係
法律能有效制裁所有犯罪人仕 應該得嘅
危駕引致他人身體嚴重受傷通常判幾年
對六七十歲的司機黎講應該算是幾重 應該
我地奉公守法的良好市民
我見出面咁多私了post
千萬 千萬 千萬 不要動私刑 再加重佢地犯法的成本
尤其鼓勵整關節個d 真是很不要得
升奇唔好以身試法

第一單 8月5日沙田

「沙田殺人的士」CX3628司機及乘客相片爆光

第二單 8月5日金鐘

VN6182 仆街的士佬撞人

第三單 8月5日元朗

元朗牛屎佬渣車撞人

第四單 9月7日 碧街

仆街EU128撞左人群

第五單 10月1日 黃大仙

黃大仙撞人小巴PS9968 大家認住佢

第六單 10月2日 荃灣

荃灣個仆街貨車司機想撞埋人度

第七單 10月4日 長沙灣

RZ 2749 仆街車 長沙灣道 想撞死人

第八單 10月5日 大埔

（有片）大埔EK4304撞中黑衣人仲繼續踩油

721

Push